和理非有d嘢想講

第一樣嘢，好重要，所以我要講三次。我唔系鬼我唔割席！我真系唔系鬼唔割席！唔系鬼唔割席啊！！！
我就第一次上連登嘅，事原系因為同個會發夢，仲成日發夢食彈嘅絲打傾過計。佢話叫我尼出po同大家講嘅，佢話希望我盡下力，即使會比人當系鬼都要同大家講。
第一樣嘢，其實無論系勇武定和理非，都無咩可能過到9月魔咒，系啊，我講緊嘅系開學。好多人9月就要番學。系開學之前要搵到嗰平衡點樣將件事搞落去，唔系就中777條計，拖到你地無力玩。
第二樣嘢，其實敢行出去衝前線嘅已經唔系好多，當有5000好無，狗嗰邊拉下拉下又少d，真系唔想再見到有手足又比人拉。如果人愈尼愈少，咁就仲危險。
第三樣，d狗傻咗㗎啦，你地唔好陪佢傻啊！系時候扮下可憐，打狗都費事啊，言語撚狗就夠。做比班廢中廢老睇啊，睇cctvb仲有咩報。
最後，想同大家講，收到風，其實當初777系以為夠票就過到條條例，甚至傾好哂一定夠票，不過建制驚到唔敢出門口之後就變成咁。777死都無估到會變成咁。所以，你地真系好好。好勁。你地真系好辛苦，好攰。所以，如果777要拖，之後就系和理非做嘢，搞交通d廢老廢中系到嘈，咁我地改每個星期日集會，費事佢地話我地道德綁架佢啊。咁鐘意番工，就比佢地做足24個鐘。民意我地要，5大訴求我地都要，長久戰尼，唔分化唔割席，只系希望前線可以平安。